OFFICE 啲撚屌六點正永遠都唔敢走，係都要坐多幾分鐘扮下野先安落

都唔知扮乜春，我永遠６點正即閃

叻叻豬👍🏼

咁趕
趕住去死咩
放工都要睇住個鐘
返工咁辛苦
係我就嘆多陣冷氣上陣網先
用佢電

So99y, 放工唔會遲多過一分鐘,有野慢慢做